有冇人聽到恐懼撚聽到有啲煩

日撚日都係恐懼撚
其實究竟你哋嘅敵人係咪剩係得恐懼撚
真係十足十某熱同某雲既打手咁
讀過少少bio嘢就真係當正自己係專家咁周圍講just a flu
Btw 做好個人衛生已足夠 唔使旨意屈我恐懼撚